法國youtube多咗好多好多蝗app廣告

諗返起幾年前中學雞嗰陣去youku睇動漫都話因為版權問題唔俾喺我所在嘅地區睇，
換句話講，姐係佢哋將市場limit咗喺國內，相信牆係一個主要因素
但係依家一打開youtube多咗好多好多蝗app廣告！
生活類有 小紅書 開言英語
遊戲就數都數唔曬
好多古代宮廷驚，廣告都on9過人
如果話驚嘅話
照道理，港台啲人課金一定無蝗大力，人又唔夠蝗多，
但係為咗港台市場，仲特登開國際服，繁體版，另外搞新嘅遊戲活動同埋客服等等等去吸引港台玩家，
港台市場真係咁吸引？

定係會唔會又有咩陰謀論

我真係唔知down咗呢啲app會唔會對手機同埋個人資料有咩威脅，畢竟it方面嘅嘢我唔清楚

有時仲有古天樂 蛇詩曼 唔知真代言 定key上去

對唔住其實我之前都玩過蝗者榮耀
話說我個藍牙耳機喺開始錄音會有嘟一聲
我聽緊歌，一開蝗者榮耀，佢就停咗我首歌，
我個藍牙耳機仲會嘟一聲
安已不 究竟發生咩事

其實我覺得有蝗廣告嘅APP都唔安全

題外話
屌，我LOGIN自己個EMAIL上YOUTUBE首頁
彈D野出黎全部係殘体字，殘体字NBA
咩湖南衛視，咩無品味嘅TOP10流行品，屌
有冇巴絲講下咁樣係咪擺明俾支共爆左呀
唔好意思我睇到果D RELATED SEARCH真係想講粗口
連去買SERVICE都成日俾有MKT BASE嘅SALES當係蝗
以為我好似蝗好易劏，屌
我唔係唔睇蝗嘅野，但係成個SCREEN都係蝗D INTEREST
燥左
有時又彈D咩收陰呀，咩陰道鬆緊呀，生仔需知點出黎
彈AV出黎都無咁興，屌
一係就迷信片，都唔知邊個咁無品味
一肚火

講漏左
一LOGOUT D SEARCH RESULT正常晒

pls sign & forward
1. Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

2. Re-establish government and HK Police (US)

3. Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

1. BNO居留權
2. 重組政府同HKPOPO
3. 將TVB加入制裁名單